[有圖] 想揾翻知好撚好食嘅鴨油背面

想問下大家有無係donki買過隻Acecook 嘅鴨油雲吞杯麵
食過一次之後覺得好撚好食 即刻衝去donki 諗住大手入貨
點知去到一個都無

有無人知香港邊度有得賣唔該曬

心諗以為樓主食得咁挑剔要鴨背啲油

我屌你啦字都唔識打

Sorry 用語音輸入 罰抄十次
杯麵 杯麵 杯麵 杯麵 杯麵 杯麵 杯麵 杯麵 杯麵 杯麵